香港醫學組織聯會記者會：武漢肺炎的預防和控制

唔駛估估下，醫聯會醫生教預防措施

笑片

我睇緊笑話？
佢地認真？

王毅話香港年輕人被外國勢力迷惑得啖笑

佢哋有叫人戴面罩你碌前少少睇。

你覺得其他野冇問題？
我覺得我睇緊一班怪胎係度幫大陸政府維穩
中華文化個度幾好笑
你睇飽佢
我只信美國CDC

都唔算維穩嘅，事實上係AIRBRONE根本防不聲防。
口罩有係最好，但係結果就係搶都無用。
有樣野佢地都講唔足，去空曠嘅地方係都有機會中招，
因為AREOSOL係會飄浮喺空氣中同埋吹黎吹去。

幾個HIGHTLIGHT：
勿捽眼鼻
冚廁所蓋
多洗手
戴咗口罩後勿掂口罩
勿去人多地方

唔好成日上崗上線啦偽黃屍
1:17:00
人地叫戴面罩添呀，完全無支持過反蒙面法
邊有講過叫人唔好載口罩，叫人唔好搶之嘛
而實際上一人一口罩根本係唔可能有足夠供應